班黑警其實邊撚度fit?

除左班速龍，而家散仔入職嘅體能要求低到乜咁，連引體上升都cancel埋，一下都唔撚洗做

啲阿sir咁撚廢，就算full gear，佢地唔出槍嘅話都邊未必夠大隻少少嘅中學生打

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

你都識講佢唔出槍既話啦
而家事實係佢唔止有槍 仲有權
打唔打得贏你都可以拉鳩你
鎖住你慢慢打
正面對抗好難

佢地fit唔fit都唔會比人打架啦

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

800米跑 3 分 11 秒
4 x 10米穿梭跑 10.92 秒
立定跳高 49.6 厘米 (即 19.5 吋)